812 全民 Full gear

利申我係一個中年打工仔，連續發咗好多個週末嘅夢，612，85 無一缺席

今晚啲狗嚴重威脅香港市民安全，地鐵站內放催淚彈，手足被殺人犯爆眼，好多人被屈

今晚我估你同我一樣都係訓唔著
預計聽朝會有手足發起罷工，不合作運動，塞地鐵，塞路

我知你同好多人都有家庭要養，屋企有小朋友要湊，我明你老婆或者你阿媽叫你唔好出去，但今晚之後，你覺得香港咁嘅環境仲可以生活落去？

你想做啲野幫到香港人，但你又有好多顧慮，無限期罷工你未必參與到

律師有靜默遊行，至少你做打工仔可以 full gear 返工以表達對政府及警隊嘅不滿，就算你罷唔到工，你一樣可以撐

聽日起全民 black bloc 戴番個頭盔同豬咀返工，響 fb, 連登同溫層之外表態！

不要說「推」
試著說 「721 811 香港警察 殺人放火」

十連

不要說「推」
試著說 「721 811 香港警察 殺人放火」

前線如果夠人 唔該大嗌還拖

百萬大遊行—>Set deadline—>升級！！！
黑警假扮示威者
光明正大勾結黑社會 721一個都冇起訴
地鐵站內放過期催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
周街濫捕街坊 白色恐怖
公安/武警冒充港警
太古站近距離開槍射示威者
全民譴責721

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

[size=6]721 811 香港警察 殺人放火[/size=6]

721 811 香港警察 殺人放火

支持

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

不要說「推」
試著說 「721 811 香港警察 殺人放火」

push

「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」
「721 811 香港警察 殺人放火」

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

去信Nonlethal Technologies投訴香港警察

香港警察 殺人放火

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

721 811

多名手足被捕，前線缺人。
唔好再分和理非同勇武
希望大家都可以成為勇武
你幫手撞開一隻狗
可以救翻一個手足

全民勇武！

五大訴求！缺一不可！
要將警隊全面瓦解！

聽日搞罷工搞唔切啦
812full gear

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群：
實時Channel:

講： 解散警隊！

全面接放學！ 先打七無間道連家人！！

各狗的家也要打七！

唔止 721 811
日日 香港警察 殺人放火

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

721 811 香港警察 殺人放火 謀殺市民

香港嘅交通工具好危險, 隨時有黑社會開槍射催淚彈, 著齊gear出街保平安

北角 疑似大陸武警 大媽軍裝出現
北角 縱容福建黑社會襲擊記者市民
太古站 1米極近距離行刑式開槍 推市民落扶手電梯並且毆打
尖沙咀 6隻鬼帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
尖沙咀 少女遭射爆眼球 永久失去視力
尖沙咀 美麗華門口掃射正逃離示威者
屯門 市廣場無故拉人
旺角 解放軍救護車停泊彌敦道
深水埗 路中心私家車捉人
荃灣 白衫人圍毆路人 大叫救命無人理
葵芳站 站內狂射催淚彈橡膠彈
銅鑼灣 扮示威者混入人群搞事拉人
銅鑼灣 插贜嫁禍示威者
全港九 蓄意傷害無反抗能力之人士

721 811 香港警察 殺人放火 以眼還眼 五大訴求 缺一不可